【直擊單位】465萬買到頂層358呎2房單位 有海景仲有天台

【直擊單位】465萬買到頂層358呎2房單位 有海景仲有天台
09:30 2021/03/1

"......(青龍頭)豪景花園5座頂層一個連天台兩房單位成交，實用面積358平方呎，天台約226呎，景致開揚，叫價500萬元，新近吸引同區客洽購，議價後以465萬元成交，折合實用呎價12989元......"

抵買

深井

好過買Park YOHO Genova

開左鐵路站既就系

嚟深井都有5分鐘車程
仲要係華懋嘅樓
放咗響度10幾年先開賣
附近乜鳩都冇

晒左咁撚多年既頂層華懋樓 唔好拎佢同yoho 比啦

小甜甜生前係到種左生基風水穴黎吸9住客d運
不嬲都冇咩人買

特色户正

唔撚係掛 怪不得輸到7彩。

早一年勁多銀主盤

咁撚顛